美國國防部: 中共未放棄攻打台灣. 中國的核彈頭數量將增加最少一倍

2020-09-02 HKT 07:36

美國國防部發表年度中國軍力報告，預料中國的核彈頭數量，未來10年會由現時的大約200枚，增加最少一倍，並已經接近擁有發動海陸空核打擊的能力。
.....
五角大樓的報告又指出，北京仍未放棄透過武力統一台灣，解放軍繼續加強準備，以防止台灣獨立，並在必要時武力攻台，解放軍可能採取海空封鎖、有限軍力或強制選項、空中與導彈攻擊、入侵台灣的行動路線，又指解放軍認為可信賴的武力威脅，對維持政治進展與防止台獨是至關重要。

五角大樓認為，兩岸軍力失衡情況持續擴大，認為基於台灣關係法與六項保證，持續對台軍售，有助確保台灣擁有自我防衛能力。

小學雞打台灣, 唔奇

成大段野重點係最後果段

又有生意做，又有個盟友

話唔定台灣打返支那轉頭

潛台詞: 國會記住今年批多啲錢比我地買玩具喇

最後係重點

小英問: 「我國防禦系統可抵擋多少來自中國的導彈?」
「7成」
小英問: 「為何不是全部?」

之後就向美國加左單

跟住美國話會再多一倍

仲要有經費開發新玩具，軍火商又有開發案接手

最理想情況...支那打台灣
然後美日台印滅支...要獨立既獨立
然後支那軍閥割據...永世打杖

全世界承認台灣係獨立國家
台灣被動獨立, 支那應該無聲出

不過無聲狗係最撚惡

藍營廢老：中國快點武統！打倒民進黨！重回祖國懷抱！

支共：操你妈了个b，一群呆湾人他妈烦死了，留岛不留人！NMSL！！